有次有個差人見到陳爽，再查佢身份証

咁就係

查爽身份